宇宙少女四周年得程瀟一個大陸妹記得

大波妹心地真係善良D...

樓主鐘意開大陸妺

冇source 學人開post 你愈發不懂規矩

咪四周年快樂咁上下

另外果兩個搭火箭搭到唔知去左邊..

圖

走咗蝗嘅wjsn係高質咗
三條🇨🇳臭閪護旗護得開心啲

係佢出道四年啫
都無提起宇宙少女
啲相都係單人照

大波雞落地獄啦

細波支那雞支瑜跟上

咁大波死咗好似幾可惜

嘩 樓豬又幫大陸雞辯護造假

支導

KPOP珍貴既寶石

百導

好好笑諗左幾耐

唔係我諗

冇當佢係宇少成員好耐

宇少得10個
而家仲要有三個行走武肺想歸隊？不了